# 無論香港各區如何發展，日常消閒都離唔開港島北/油尖旺

幾時先可以有新購物區

hi

新界北呢？

消閒=購物？

55